無論真勇武斬你定係二五狗斬你， 你一日係黑警都要硬食

點呀？
你班黑警保證到邊個斬你咩？
你做得細既， 柒婆都預咗交幾個人頭去比藉口戒嚴

你幫得黑社會政權做野
就要預咗無命

共產黨唔倒台， 柒婆唔倒台， 黑社會政權唔會倒台
示威者都一樣唔會倒台
你殺幾多個示威者
示威者就要幾多條狗命去填
甚至唔係示威者， 甚至係黑社會政府要你地班藍衫仔做忌

你連行pit既人都無
你味捉囉
捉哂200 萬人去囉
到最後一樣有人斬你

黑警， 你知道你服務緊既
係黑社會呀
仲講義氣？
乜你地認識既黑社會， 真係有義氣？
仲有黑社會之上
係葉虎呀， 中聯辦呀

你當虎哥係神， 咁虎哥有無當你地係人？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

又話任打，轉頭拉人告暴動。
緊係不滿啦。

你話示威者斬你？
sorry, 你喺前線捉示威者咁耐
做二五狗做咗咁耐

邊個渣刀熟手d, 邊個擲氣油彈熟手d
你會唔知？

緊急法出咗， 解放軍代替你地
你地幾萬蚊一個月無部要失業
但一樣都仲會被人斬

你條狗命就係唔值錢
話人地曱甴之前， 照下塊鏡先啦

點解政府急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

仲未還眼！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

冇錯
中共任你地玩
而家市民 有2個選擇
一係斬警
一係斬示威者
睇下最後邊個最後死先

支那人最鍾意打狗煲